今晚出dse成績啦......

唉 好緊張
琴晚失眠到而家
今年已經係tritake dse
希望可以入到u la

你肯定你係考緊DSE？

tritake

Tritake？BB你燒撚壞左個腦？

星期三呀假膠

緊張到唔記得左-_-

有望你下年再考dse 要tritake咁廢